［急！！！！！］ 部PSP玩唔到！！！！！！！！！！

買左大慨11~12年
開到機，跟住唔夠十秒就會啪一下自己熄左！！！

唔記得講係２０００機！！！！

換電試下

已經新電
之前果舊叉叉下無啦啦漲卜卜咁我即拿去扔
差D搞到爆炸

PSP好似可以唔入電插火牛開機

舊電邊到買？ 我呢排都想玩返 但舊電好似死咗